點先知功能界別背後 有幾多個公會選個人出黎

其實攪公會這回事
有啲野唔明

喂 七個人就開到個公會
其實咁多個功能組別
點樣check 每張櫈仔背後有幾多個公會

同埋點解有啲功能界別有兩個位
有啲又一個位

睇選舉條例？